炒唔到蛋

又落雨

試下炸